[集思廣益] 許廷鏗再見智慧齒演唱會2019

不如大家幫佢諗個有誠意啲嘅名

請咪咪姐做嘉賓

許廷鏗再見後庭演唱會

許廷鏗再見乳齒演唱會

再見智慧齒

估：
再見智慧齒 再見=see again
睇演唱會點解見到智慧齒 因為個個好開心同大叫
擘大到見到智慧齒

再見智慧齒 再見=good bye
智慧齒係人成熟既象徵 出咗智慧齒就要講剝牙
所以係同幼稚既自己講再見

至於點解用智慧齒 除咗以上原因之外
係因為佢同牙醫既關連

以上鳩估
但個名幾得意幾有特色 又做到話題

再見許廷鏗智慧齒演唱會

死Gay佬屌菊花演員會

鏗鏗臂力驚人

我覺得係「長大」同牙醫

咁應該用乳齒

係全身受力驚人

小學都再見乳齒啦，佢30歲再見智慧齒都幾好吖